鯨大同學同我入一入黎

92，不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

地點： MC 中銀對出空地
時間：0900 - ~1200

流程如下
0915喺中銀對出空地聚集
約1000（視人數決定）會開始92罷課嘅集會
我地會先作簡單回顧同宣言
同埋請今次罷課關注組嘅代表講兩句
其後會邀請現場同學上台分享或討論
大約1200就會解散食飯
之後大家會喺中大百萬大道集合進行罷課集會

我地仲研究緊點樣搵到projector同音響去做今次嘅集會
如果有同學可以提供協助歡迎隨時同我地聯絡
多謝大家

如果當日落雨
我地將會移師到JC 2/3F 對出空地舉行

推

推啊

推！！

Pish

push

辛苦哂

想知9月3會有咩安排？

根本大學生罷課唔洗怕d咩，當年2014咪一樣罷，同埋教授一齊去金鐘啊

Push